取代朗尼做10號！5‧21曼聯官宣簽J神

哥倫比亞電台《Caracol》爆料，曼聯同皇家馬德里已經決定喺5月21號，官方宣布占士洛迪古斯嘅轉會消息，仲話佢登陸奧脫福球場後，將會取代朗尼成為紅魔10號波衫新主人，即係月巴要執包袱走人。據知J神嘅轉會費唔低於8,000萬歐元，而且佢已經同曼聯傾妥個人條件，所以皇馬日前喺西甲主場以4:1擊敗西維爾，佢被換出後360度拍手向球迷致謝，預先同巴拿貝球迷講再見呀！

J朗

唔好呀

簽埋基沙文，盡攬天下兵器

又一個迪馬利亞

On cc 叫月巴

屌，去獌浪費左

Jason張

係皇馬都浪費左幾年啦
唔差在

後備都8千萬

邊個連登仔做既 好快d企出黎

報紙舊年都開始叫大三巴啦

Oh no!!!!

唔係掛

條友唔撚識交波架

諗起之前高登有個印馬達7號波衫個巴打

又基沙文又占士 你玩晒啦

咁都有80m

咪呀拿

8000M

我地J神而家要踢你走

佢最唔撚掂果樣係盤扭，交波算ok了

用賣C朗嘅息去簽J朗

咁點都好過月巴

88啦死肥閪

盤扭交比隊長做，佢做駁腳ok了

錢又唔係你地出

80m好少姐

叫太多寫文照寫

係喎 出NEWS都用埋月巴

人人都明啦，無所謂

都係嘅 普巴都成億

佢同朗尼差唔多水準咋喎

肥朗換j朗

C朗當年都係8000萬

正呀🤤

通漲

80億

如果真~
咁靚仔著10號~賣波衫發發

開始買d靚仔入尼 清走d樣衰嘅

仲有幾多小學雞M=萬

傻西摩狗